尋日睇完周國賢 一路聽住巴打一齊大合唱真係好有feel

尤其係去到 我不敢想太多 只想繼續做我 讓你開心得更多
雖然唱得唔係幾好 但係聽到成班男人唱到撕心裂肺
好似一班怨男喺度哀號錯過咗嘅人/初戀
雖然形容得好攪笑 但係我仲未脫離到個種氛圍
真係好感動 大家唔好再話佢live唔好聽 其實已經改善咗好多 今次有去嘅人就知咩事